書展啲外籍工作人員 報咗入境處未

書展啲外籍工作人員 報咗入境處未

關你鬼事

阻人搵食

報警啦 捉ha 咁過癮

展覽呀報官前睇下條例先開post啦